title: Sublime_Text_中文乱码解决
date: 2016-06-09 09:12:42
categories:
- Windows
tags:
- Sublime_Text
---

# Sublime_Text_中文乱码解决

### 最近看了魔兽电影，虽说玩过一点游戏，不过我还真的不了解整个世界观。看完电影，有了点信仰的感觉，就去下了几部号称官方的小说。下完小说，问题就来了……
### 我用sublime text 2打开竟然是乱码……
### WTF……
### 多亏了[这货](https://packagecontrol.io/packages/ConvertToUTF8)
### 具体的安装方法，就是下载到本地，是个文件夹，然后整个扔到应用安装目录的Packages路径下就好了……
